SOFI 公投: IMAX 定 TWTR

80分 IMAX
220分 TWTR

利申: 正評

IMAX la

ko

Cow cow咪有TWTR

snap

當前價值最高

都無戲睇 twtr 好似好啲？

你睇現價咪得lo IMAX 19 Twitter 45

差20分 就=3股IMAX 57 >45

Snap

IMAX $20

梗係imax啦